《料理偶像》童星沒長歪！福原遙變天使美少女獻「第一次」

日本女星福原遙從7歲就開始演戲，2009年因演出NHK兒童料理節目《料理偶像》，可愛模樣吸引許多關注。時隔8年，已經18歲的福原遙非但沒長歪，還變成了超療癒的天使系美少女，近年也拍攝了展露小女人性感的寫真照片，躍升為新生代女神。

▲福原遙從童星起家。

福原遙日前當上《週刊Big Comic Spirits》最新封面人物，並穿著露背綁帶洋裝，展現成熟的一面，讓不少網友驚嘆「小女孩真的長大了」。事實上，她在去年拍攝的個人寫真集中，也曾經放送破尺度辣照，像是比基尼泳裝照、浴缸泡澡照等，正式宣告轉大人，也令粉絲相當期待她未來更加成長的模樣。

▲▼福原遙轉大人拍性感露背寫真。

此外，福原遙18日也在Instagram宣布從高中畢業，還特地分享了一張穿著和服的照片，開心寫下：「人生第一次的和服！」可愛的笑容及美貌融化大票網友，留言版也有許多粉絲留下關於畢業的祝福。

▲福原遙分享和服照。

正過環奈，又入得廚房

我想睇長歪果d

有D似環奈

千雪呢

福原遙世界第一

唔錯唔錯
但千雪呢??

好似橋本

都係果句啦…紅左就遲啲先拍，唔紅就要早啲拍...做得日本偶像，殊途同歸遲早都要拍...好過第日老左殘左先拍！

你up乜春

條友想話人地會拍AV呀

On9

快d下海

根本9成9都唔會，真係拍果啲係根本少job到開唔到飯

@禾條女隻貓

15歲個期係最劣